政府同班狗咁撚維護私隱 會唔會得罪阿爺

輪住衝出嚟無限放大件事 講到睇人私隱咁撚錯 但呢方面明明佢老細係專家
不過算尻數 成班垃圾雙重標準都唔撚係第一次見

但垃圾tvb仲要quote佢地講嘢到幾時？

屌你老母 朝早老母開電視 全撚部都係許智峯
差啲以為佢係喺加拿大揸車撞人嗰個